牙痛 點算好

上排牙右邊隻臼齒好撚痛 一咬口就痛 睇過牙醫 比左消炎藥 同我洗左果隻牙 跟住慢慢冇事 上個月又係咁 睇完牙醫佢話可能要深層洗牙 呢幾日又開始痛痛地 有冇巴打試過咁

牙醫有冇講咩事痛？

話牙周病

剝晒啲牙

咁真係盡快做深層洗牙 牙周病唔會自己康復
如果已經去到痛都幾嚴重下 再唔搞可能會冇咗隻牙
平時記住用下牙線
利申 做過姑娘

有呀 平時已經有用牙線架啦 照過x光唔關智慧齒事約左下星期睇牙周病專科好貴

貴都要攪好佢, btw 你宜家仲有冇耳鳴

成皮野
而家仲有呀 係靜少少果陣先有既 檢查哂又冇事
咁要放低佢啦

我又係甘 無端端v 左

有vv 聲？

有日早上突然好大聲V左一下, 隨即頭暈 眼花花, 之後睇左幾醫生, 分別驗過兩次聽力 都正常, 到宜家聽到噹噹聲

最多照埋鼻鏡 同埋 驗ebv病毒 有能力做埋mri囉醫生話好多時都係冇野 但又會耳嗚咁 好多人都係咁 排除左d危險野 就ok

考慮緊焦慮症, 因為我曾經有過。我除咗耳鳴之後還有噁心 疲倦 頭暈 眼花症狀

Check到冇野 就放低啦 唔係好影響生活

好早就醒，訓下醒下甘
感覺到個身係度震

再去睇睇啦 咁樣好難頂我之前覺得自己有疑病症架 身體有咩野就好驚 係咁搵資料 驚到癲

我都係不停搵資料, 但心裡都知自己有精神壓力
我睇心左, 醫生開左血清素比我, 我又驚食左唔舒服